---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18630"
date: "2014-01-29T19:29:48"
uploadBy:
- "Rolf B"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ist ja auch der Blickfang, direkt gegenüber vom Märklin Stand mit all den (uns) Eisenbahnverrückten die wohl bekannteste Eisenbahnbrücke Deutschlands auszustellen.